廸廸尼上返 130 蚊

陰啲陰啲真係唔覺

AAPL 去返收市價

呢隻只要疫情受控，就會跟其他航空旅遊股升，長遠睇好。